蘇玉華欠缺公民身份意識 因年青人「覺醒」

逆權運動持續，香港的年青人不懼強權，每次冒着生命危險上街，看到一群年青人被打被濫捕的畫面，就連蘇玉華亦動容，表示在這次運動期間，看到年青人的行為讓自己「覺醒」。

今日港台節目《瘋Show快活人》播出的蘇玉華訪問中，蘇玉華表示自己很滿意現在的生活，但另一方面，她卻反省以前只想顧着工作，因而欠缺了作為公民身份的意識，就因為現在年青人的行為，讓她學懂「覺醒」這兩個字：「而家嘅社會狀態，除非你乜嘢都唔理，你一定會不斷去問自己問題，亦希望去知多啲，喺呢個過程裏面，覺得年青人教曉咗我好多嘢，如果你想講『覺醒』呢兩個字，我真係覺得『覺醒』，我唔敢講自己而家知得好多或者了解好多嘢，但起碼我自己醒咗，原來我有啲嘢係咁忽略！我覺得我係有咁多嘢值得我去學、去思考、去關心。」

蘇玉華又指在「覺醒」過程中，感到自己跟香港以及香港人應該要有更強的連結：「唔係淨係做好自己嘅嘢、或者令自己變成一個更加好嘅人咁簡單，因為通過嗰個過程，當你投入、當你關心嘅時候，你係會畀到一啲力量出嚟，大家係會走埋一齊做啲更加美好嘅事。」

而她又直言自己仍在不斷學習，不希望跌入一個「咩都唔理、咩都由得佢」的處境，她唞了一口大氣說：「我係應該同個社會一齊行，而我哋除咗關心自己之外，亦都要關心下一代，因為，未來嘅日子係屬於佢哋，我成日都覺得點解有啲人搵我做戲，我唔係一定會接，因為我會諗究竟係咪一定要我做？係咪會有人更加適合做？如果係嘅話，我情願畀人哋去做，因為，係要接班㗎，係要接力㗎，係有啲人要上嚟㗎，我覺得我哋應該關注下一代多啲。」

Source：蘋果日報 06/11/2019

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

有良心

Link?

知佢想講乜，明白

真藝人

多謝

唔好再用藍字啦
睇到眼盲喇

補link

以前一直以為佢係藍

咪臭係，好似睇緊3D 咁

咁即係黃?

佢同潘燦良都黃，以為好似有去71

又靚女又有氣質 煮野食又叻
老公又型
兩公婆深黃 出過黎發夢
人生娶到一個咁既女人真係夢想黎

推

之前好似俾人影到出黎遊行

講人話

係唔係搞錯May姐

69同616佢好似都有去，之後就唔知，我都記得係金鐘見到佢

咪就係, 粗體或者底線咪算囉

兩公婆真係好低調
唔好唱到咁行了

心地好
人又靚

你個標題食左屎黎？

仲諗住入黎屌，點知無料到，唯有屌你標題啦！

多謝你

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

潘生咪以後唔駛返大陸做話劇
之前胡雪巖先返內地巡演

多謝你 師姐

so辱華

呀me
各有各做 多份力量

阿me呀

除生理上的痛苦外，最令阿蘇在意是付出與成果不成對比：「縱然付出了很多時間、精力，但深知自己有一半時間都在拍垃圾，這是最痛苦的。電視台內有不少人都很努力，但無奈不是個個作品都有質素，有些是求其、流水作業式，這是令人可惜，但不要抹殺這麼多人的努力，還是希望可以做得更好。」

話 tvb 拍垃圾

so辱華都以為係藍？

Me!

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

有時覺得蘋果好撚仆街
人地都想低調, 你係要貼鳩人地出黎

做得舞台劇演員都係啲會諗野嘅藝術家
唔同嗰啲滿身銅臭嘅商業化偽人

大家多多支持本地劇團

蘇玉華

佢雨傘嗰陣都有出嚟

佢5年前已經黃啦
好慶幸依家都仲係

無講錯

辱華最高境界
用個名嚟辱華

真女神
有外在美更有內在美

由細到大都好鐘意佢

睇完個心暖咗一暖

佢接受訪問喎ching

今次運動令好多人認清自己係香港人 但唔夠...
我地失去太多

蘇姐姐

打到陳百祥塊面腫哂

肯出聲既藝人真係買少見少，唔似有啲偽人係ig po食玩去event真係好嘔心

辱華界kol

好多人唔知蘇玉華係舞台劇界嘅地位
以為佢只係Tvb啲綠葉
但有佢嘅舞台劇係一票難求，一開賣就賣哂
一姐級演員

咁都認到

唔貼出嚟又會俾某啲有心分化ac話賣港唔表態

啲藍字好似驗眼嗰陣睇立體字咁

醒覺咗又唔見企出黎叫五大訴求

好多人被跳樓
好嬲？ 嬲冇用架
求大家入去推行動post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不自殺

不過我好少睇香港話劇團 通常好大排場 同埋劇情太「真」
我鍾意話劇抽象啲 raw啲

風車草或者再細啲嗰啲都幾好

邊個辱華!

估唔到

WOKE

其實有樣睇
佢同佢老公個樣都好正氣

黃絲真係有樣睇

佢地上早兩年父親拎好多獎
但我真心覺得一般
so far 最愛係三角關係嘅 家寶
未試過被一套劇touch得咁緊要仲要係講香港

舞台劇界好多都係黃

睇佢平時講嘢，行為覺得佢係黃。
連角色都係好人嚟。

比人影到行⋯

家寶本書都好睇！

佢個樣都好正氣

如果多啲人好似佢咁樣諗咁就好啦！叫啲藍絲學下野啦！

多數都係有理想、會追夢嘅人

藍絲咁撚功利點會做呢啲又辛苦又唔賺錢嘅野

616係夏愨道見過佢，真係幾低調行過
佢都應該支持咗一段時間

我都有買
我覺得音樂、燈光、走位真係令個本昇華咗好多

佢71成日都會出嚟遊行咖
雨革時有去佔領區

睇個名就知唔係

好鐘意潘燦良
以前成日睇佢舞台劇

係黃㗎佢

女廚神 靚女 好波

唔想睇合拍片可以多多支持香港舞台劇
keep住都有唔同劇團嘅劇上
9成9都黃撚到仆街

蘇玉華
So 辱華

你唔記得咗焦媛呀

希望自己到時大個咗都可以咁講

女神

屌

一睇個名就知黃

細個已經覺得佢好靚
估唔到內心都咁靚

係咪唯一一個一線tvb花旦出聲撐Ali 算半個

煮嘢又勁

阿me 阿me 阿me

真 次次都要highlight嚟睇

希望佢呢知訪問講既野可以喚醒到一啲淨係掛住搵食既中年香港人

出post之前唔該預覽先

又靚又有良心

Respect

支持

美女廚房唯一一個拎滿分

出到黎大把絲打都係

So辱華

辱華緊係黃啦

佢不嬲都黃

當年2003年七一佢同潘燦良都有出來行
報紙有影到

有時人黃係有樣睇

你班仆街，睇名睇樣聽口音睇髮型都定型人地係藍定黃

笑死

So 肉華

佢係咪係tvb教戲

人又靚，戲又正！

講比梁思浩聽?

佢都唔似藍啦 好真心鍾意做戲

諗起689講過個名有個「華」字就代表愛國....

佢黃，有出黎！

點可能？有名你叫，so辱華，點會藍

佢唔算典型靚女 但係好襟睇嗰種
演技好 純粹TVB冇劇比佢發揮 拍埋d阿Me~ 大冬瓜 王老虎
美女廚師就算計哂三輯佢都係贏到開巷 接近專業級廚師
仲要有良知 不得了

好有氣質

呀me呀

真藝人應該講嘅嘢
簡單又易明，又唔會覺得偏激

其實黃淑儀都好型棍
襯到絕

藍絲都有架

阿me

女神煮野食叻又有良心又有思想，想娶

一直嘅女神

同沈智慧法官一樣樣
果種內在美

#8Nov #多區 #遊行
和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

女神啊

重以為自己攰先睇到咁，高清mon貼，4D呀喂

多謝你
而家仲會出嚟發聲嘅藝人真係買少見少

好3d

良心香港藝人

真artist

一睇個名就知黃啦！

有良知既人

一直都好中意佢
證明無中意錯

唯唯先係英雄

一直都覺得佢係一個正直既人 果然冇睇錯人

推！欣賞

呀蘇

真正做藝術既有幾多人真係為錢 黃既一d都唔出奇 但會覺得佢地有今時今日既地位肯企出黎發聲就好好

黃淑儀係黃絲咩？

細個個陣睇CCTVB已經好鐘意睇佢有份演出嘅劇，不枉我鐘意咁耐，真係心善則美

有睇佢fb就知，黃到出汁

今次唔使辱華了

好人一生平安

清泉

估到佢係良心藝人
有係viu拍過野

阿ME！！！！！！！！！！

仲有祖堯

娶到蘇玉華真係好

六七月遊行，經常見到佢同佢男朋友

振英同辱華

up

講得好

係咪test緊邊個用黑夜mode
利申 白天

細細個去 7。1 遊行 都見過佢兩次
皮膚白又心地又好

竟然夠膽接受蘋果訪問

印象中佢好似自己落手腳搞舞台劇
唔係剩係專注CCTVB

佢做戲都好好睇

Agree

白天撚表示黃字都睇得好辛苦
雖然好似多數巴打都係用黑夜

港雖三戶，亡共必港

佢一向都係有傲骨同智慧既清泉

和味濃情
大冬瓜 (真係好撚膠)
王老虎搶親 (又係好撚膠)

近幾年佢拍嘅劇係質素好啲嘅
平安谷好睇
載得有情人ok嘅
梟雄佢個角色都好

美女廚神

一直都幾中意佢
藝術館撞過真人 呢個年紀依然皮膚好靚 好有氣質
個人又無架子

屌 呢個真 真係仆街分化撚

氣質美女

良心

好立體

女人典範
又靚又叻，煮嘢食又好味，仲有公民意識
娶到佢係福氣

其實佢有無小朋友？

呢d嘛貼地囉
唔駛多，諗下究竟點解個社會攪成咁
邊到出問題
已經好好

相由心生

so辱華
如果個個大人都係咁就好

真女神

支持騷肉華

蘇玉華講得好, 佢講既野發自內心同個人感受, 但係無講明咩事同咩人,黃既聽得明, 藍既冇位入佢!!說話技巧出眾

睇到啲字浮 以為頭暈

班藍絲忍左佢個名咁耐，而家可以放心追擊佢
btw好欣賞佢

人靚心地好呀

push

黎緊佢同潘燦良同葉德嫻有套舞台劇
大家可以買飛支持下

已經買咗！
最後加場啊！

阿ME

但有超級藍魔低智森

佢個藍，網頁睇死人

見到一個自己都幾鍾意既藝人價值觀無扭曲同有良知，已經係好開心

推手

黑夜護眼同power saving

X2

而家揚曬比apple
係咪一定搞到好似同Tommy rubber band 王宗堯咁先叫支持先

仲以為我既問題，睇幾隻字已經睇唔到落去

仲有連登仔係咪咁後生
竟然得一兩個叫 阿me
阿me呀

明就得

低調

我愛蘇玉華

蘇玉華加黃秋生

戲劇界，好多真藝術家
唔係為錢

遊行見過佢 良心藝人

佢依幾句講得好抽象但同路人一定feel到佢嘅意思
藍絲唔似會get到同扮到應該真係手足

勁中意佢同潘燦良
舞台劇睇過一次 好charm兩個都

好鍾意淑儀

細個睇佢套王老虎搶親之後11 2歲做義工嘅時候見過一面同佢影左張相我愛你吖
利申 當年覺得真人好靚 宜家越睇越靚

11.11 十八區七點 黎明行動

以前睇美女厨房J到我

發夢見過佢同潘幾次

諗起佢上美女廚房炒蟹

其實佢一上蘋果就唔係低調

我仲以為佢奶共

佢14年已經有出

我想講佢51歲黎講keep得好撚好, 真點女神
重記得之前睇美女廚房覺得佢又靚整野食又叻

辱華

藍字真係有3D效果

良知！

唔好用藍色，好難睇